高賣低買，一係升同跌，點解咁簡單都賺唔到錢？

一係升一係跌，如果剩係賭都50％機會賺，加埋技術指標，win%起碼去到80％，點解咁多人都輸

因為人係貪心既

因為買牛熊

因為由一開始,散户同大户嘅本金就有絕對差距
散户買升,大户就令個市跌
散户買跌,大户就令個市升
所謂技術指標,既可以係幫助,亦可以係毒藥

因為啲人唔係買麵麵ETF

【ETF透視】 連登麵麵每日反向(-7x) 即將上市

因為本唔大 桿杆又大
好高騖遠

鬥長命，大戶唔會長玩單邊，唔好畀佢震走就得

大戶多錢過所有散戶加埋好多，返工已經比佢地剝削緊，唔好股市都輸埋血汗錢

係 但係唔做風險性投資 你只可以做到比草錢好少少

仲要唔計你會操作錯誤倒輸

永唔唔可以脫離自己個層面

每個人都想脫離自己個層

窮苦升到有閒錢

有閒錢升到中產

中產升到有錢

你甘心一世都係咁 可以唔博